據報道，他的發言引起了一些JOC理事會成員的笑聲。 女人在會議上說的太多了嗎? 研究表明不會，但東京奧運會主席說會，Michelle Cheng, 2021年2月4日 
 這一舉動有效地使帕勒噤聲，激起了一些保守派人士的憤怒。 亞馬遜首席執行官傑夫·貝佐斯的繼任者將繼承他的挑戰，傑伊·格林，卡特·扎克澤夫斯基，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 正如拉麗莎·麥克法夸爾(Larissa MacFarquhar)在她的《陌生人溺水》(Strangers Drowning)一書中探索的那樣，極端的社會改良者經常激怒我們。 氣候危機比你想象的還要嚴重。 如果你嘗試了會發生什麼? | 2021年1月25日|ProPublica 
 和其他專家一樣，多諾萬表示，社交平臺的核心問題在於它們的算法，它們會根據內容引發的“參與度”選擇放大內容。 大型科技公司的商業模式是對民主的威脅。 這裡是如何建立一個更公平的數字未來|比利·佩裡戈| 2021年1月22日|時間 
 第一次注射Moderna疫苗需要兩週時間才能引起免疫反應，接受者在28天后接受強化疫苗。 為什麼兩劑新的COVID-19疫苗比一劑更好 
 但他堅稱，她的死亡沒有引起額外審查的地方。 女消防員神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 他們坐在吧檯旁，小心翼翼地點了一杯沃斯(Voss)水，從而惹得福布斯家的人請他們喝一杯。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 春節期間可能會有更多香港人上街遊行，這反過來可能會促使當局採取更嚴厲的措施。 2014年9月30日|每日野獸 
 例如，MTA禁止“煽動或煽動暴力”的廣告。 為了對抗帕姆·蓋勒，加入我們的喜劇聖戰在MTA |Dean Obeidallah | 2014年9月23日|每日野獸 
 外地人來到鎮上想要激怒當局，但社區做了警察做不到的事:維持和平。 共產主義煽動者試圖點燃弗格森|Justin Glawe | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 那麼問題來了:為什麼他知道Cibber手上有這樣的故事，還繼續挑釁Cibber ? Cibber先生給教皇的信|科利·Cibber 
 她並不想惹他生氣，只是想讓他以一種更愉快的眼光看待事情。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 這百姓常在我面前惹我發怒，在園中獻祭，在磚上獻祭。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他在衣著、裝備或舉止上從不炫耀，不會激起別人對他的謙卑之心。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 他們若肯聽，你要將我的話告訴他們，就不聽了。因為他們惹我發怒。 《聖經》，Douay-Rheims版本|